正義聯盟搞成咁，邊個要負最大責任

以下投票

WB CEO

Zack Snyder

Joss Whedon

DC狗

Marvel打手

李私煙

c煙bb

超人

marvel
毒害觀眾口味同批評能力

觀眾

惡意攻擊DC 可恥

笑波子

對唔住

扎斯林

連燈仔

無笑波子至少流失一半觀眾